施永青:樓市回復快，年青人繼續做旁觀者!

講你呀，望咩望

班廢老笑我地買唔到樓，咁我地係咪可以笑佢地低學歷？佢都戇鳩鳩

個個有得食屋企？
所以佢show劉鳴煒出嚟囉
猛喺度笑鳩劉鳴煒

我上代係玩養兒防老嘅
一出世就係hard mode

我真係好撚憎佢，
但某程度上，係施9係講得啱

買到邊個唔想買
On9

以為個個係廢淡咩 其實都係買唔起樓先串下呻下啫 希望講下等樓價唔好升咁快自己買得起

買得起樓就唔會係旁觀者做淡友架啦 收皮啦屍生

睇你又住得幾多年
落咗去記得番上黎住下
如果得既話

+1

連登仔日日提住自己失業無人買得起樓所以樓爆
佢地就係唔明一個道理，失業果班本來都已經排除左樓市之外

樓市係for上一代有積累既炒家既小圈子遊戲

男人唔買M巾係唔會令M巾無人買

聖誕快樂

ice age

即係已經搶買樓，多生意，地產代理界無理由仲要求政府援助

我都想做劉鳴煒俾佢笑下

我只可以講部分香港人

真係非常非常非常有錢！

睇下你有咩學歷
醫生律師呢啲就話
濕鳩垃圾學位嘅
我要層50年樓梯唐樓好過

你慢慢升， 年輕人準備移民走， 睇你的不動產點變錢

物業估價下跌,樓好難唔跌
Btw 佢應該驚到仆街

利申：術數師

施廢青呢啲共狗嫌黨俾唔夠錢
日日出黎抱頭露面

plan緊去外國啦人地，仲講買香港樓
你咪自己慢慢sell

最弊而家啲物業估價升咗
佢先咁口響㗎原來呢

我諗佢一家都係揸外國護照

升又關我撚事

lm

人地賣樓走，你去接人手